葉門 死撚左

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer

飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。

李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。

李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。

美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

尊重知識産權，強烈反對侵權行為

傳送門：

【天佑香港人】22/12 促成世界性「撐東突厥斯坦」民意風暴！

🤫🤫🤫唔好推

死左好耐啦喎